成班暴徒，搞亂香港

呢排出黎有件事好on9，前線拆鐵馬、set防線、搬物資，其他人呢？唔係叫你衝，幫手搬下都得姐，成日都企係到，前線又要衝又要搬野係好辛苦架，下次見到唔好齋望，主動啲過去幫下手唔該